有冇人邊個係林早洩？

邊撚個來

我淨係識lihkg admin

連住尼

更正標題： 有冇人知邊個係林早洩？